歐洲議會議員埃格魯：歐盟不能一邊譴責香港人權被侵犯，另一邊提供平台去宣傳慶祝香港民主派被捕的葉劉淑儀！

真係有撚病

EU remove咗葉劉

真

正常啦

快啲喺EP夾住法國啦

柒到不得了

英國幾時驅逐佢個仆街女出境

搵啲黑鬼喺外國買起佢個仆街女

All talk. Sounds good. Do exactly the opposite. This is EU.

delete完唔該順手響EU in HK and Macau入面捉鬼，9成俾支那狗滲透左

未得，都未係英國坐夠十碌，坐完先再送佢番大灣區啦

垃圾EU

唔係美國咩

想出去被外國排斥，想留低又俾建制批鬥，
成為港共condom爽嗎

美國讀書，英國返工

淨係唔去支那

做嘢5+1入籍